點解要喺黃竹坑和你lunch?

南朗山道嗰邊？
一包抄咪⋯

係都唔好搵警曱學堂隔離啦，博拉咩

屌下學警訓練eq
走都易
大不了直上南朗山道同國際學校攬炒

有咩事入番office

前有香港仔曱甴屋，中有曱甴宿屋，後有黃竹坑曱甴學校。你玩嘢啊？

係囉 我都覺得好伏

我想話晚晚放工時間嘉尚匯都有狗車架仆街

根本大伏黎 黃竹坑香港仔咁多狗 仲要有埋水警基地
一包抄仲點走

放呢張圖嗰個 好鬼呀！

條條大路通狗屋，重要得香港仔隧道直接出心臟地帶

藍絲啲圖真係好撚流

自動送人頭

今日晏就黃竹坑先話有狗扮黑衣人唔知做乜

黃竹坑啲office即刻騰騰震喎

驚到唔俾出去lunch
又唔肯放人假

真定假 好伏喎

1) our shuttle bus services is suspended for one day 15/11/2019.
2) Our main entrance will be closed at 12:00 noon.
3) Lift access card is required to use for all lifts after 12:00 noon.
4) All vehicle lifts will stop the service.

話伏個d on9？
日日係mk打個d唔危險？
咁危險留係office示威啦

一陣見

where?

比尖沙咀翻工港豬最後洗白機會

冇人

無人嘅仆街